
                      Película que tenía ganas de ver, sobretodo para ver como harían a los Power Rangers, Zords y Megazords en la actualidad, con la tecnología de ahora y puedo decir que esa parte es una de las más grandes que me ha fallado de la película, porque el CGI en general no es nada bueno. Nos cuentan una historia sobre los orígenes de los Power Rangers muy bien contada y desarrollada, con personajes de todo tipo, pero está tan bien contada y desarrollada la historia de los personajes que tardan como una hora y media en transformarse y eso no mola, otra cosa que han cambiado son los colores de los Power Rangers, ya no son tan racistas, no sé si eso es bueno o malo pero la china no es la amarilla y el negro no es el negro. En resumen es una película de entretenimiento aceptable pero que podía haber sido algo más que lo que han hecho, podrían haber creado algo más grande, pero no.
        
            